[驗武漢肺炎]私家醫院vs 政府診所既分別？

除左價錢，私家驗係咪好d? D資料會唔會被送中？

私家果班一樣無道德啦
法國醫院都特登影低過手足換裝資料報狗仲有呢間野賺錢至上 有錢收乜都得啦 唔當學生&員工&病人係人架呢間野